[綠置居]原來麗翠苑仲未賣哂

不過得細單位同奇則單位

政府帶頭起劏房
啲百幾呎單位點解要用間公屋黎換
1人公屋租又平，日後搵到女結婚生仔可以申請大單位，又可以抽居屋大單位
一世人一次機會，點會有人咁傻唔住公屋走去買劏房

可能係比D 單身毒撚買呢

哦到長沙灣位置好唔好?遲啲有何文田好似正啲

何文田係居屋，貴啲，又得600幾戶

一人點解唔繼續住公屋

位置算好,近地鐵站
不過買菜就要行20至30分鐘先到街市
仲要又細又唔新鮮

政府帶頭拆細作數 誇大供應

隔離麗閣村應該有街市？

個濕鳩街市,連麗閣村D人都唔會用

一房單位350呎唔算細
但係d開放式點會有人買
剩返d貨尾又拎返去公屋租？

有呀 如果有最細單位我都要

想請問我睇中原既居屋成交記錄，果d成交價包唔包括埋補地價的?定係成交價不包補地價?
另外點解第二第三個，呎價明顯貴咁多？謝謝

介唔介意問點解會要？
有綠表本身都有公屋啦
點解肯拎黎大換細

萬幾果兩個咪補左， 七千幾果d咪未補

美聯部分既成交記錄就會顯示補左定未補

但一般都唔會特別寫， 主要都係靠價錢去分辨

1. 預計資產會爆上限，咪焗買
2. 本身的公屋質素差，例如地點偏遠或殘舊
3. 有部分手持綠表的人士根本並冇公屋响手，以綠置居為例，以我所知，一類係輪候冊已經輪到可以上樓的人士， 另一類係公務員， 可能仲有其他種類都唔定

明白，唔該哂

我係第2點 本身同我細佬一齊住 因為我都差唔多結婚 今次地點咁靚 諗住買左先

條link點搵出黎架？

房署網頁

最大都係280幾
如果本身交通唔差 又唔殘舊
都唔會大換細啦

280幾係公屋來講都係2人單位？
我想要呢個呀

去到咩冧巴揀呀而家？

我綠單排5x位到

屌,啱啱收到2018年居屋既信
叫我去選樓
睇過得裕泰苑,個則剩一隻
同麗翠剩低個隻差唔多
麗翠就170萬至190萬,
裕泰苑130至140萬
唔知買唔買裕泰苑好

麗閣個街市就算撚數啦，入去睇過就明，十室九空

即係又有黐線佬鄰居

咁你細佬點算？

掟落下期都唔會拎去當公屋租 就係唔想咁樣先整綠置居而唔做返租者置其屋

佢六棟有兩棟都繼續做公屋啦
最細開放式果隻放係綠置居度賣
好大機會幾輪都賣唔出

放心唔會啦， 180呎果款開放式有300個， 280呎果款有600個， 而今期麗翠苑綠表單人申請有成8000個， 單人申請得既就預左食呢d開放式單位啦

麗翠苑地點靚， 實有人要， 但你話下期果個柴灣全棟800個都係呢d細單位， 地點又麻麻， 就難講d

繼續做公屋因為比公屋撚屌嘛
景泰都賣得晒 呢到唔差過景泰
下期就難講啦

咪得單身人要
如果2-3人家庭
分分鐘仲細過依家果間

除非中天水圍d居屋則or好舊果d 如果唔係2-3人應該係280呎呢種 無一房

我講住緊既
有好多時原本係4-5人
但仔大女大有D人除左名
房署都唔會要你搬細
咁果類人無大單位點會買先

叫囇家庭未

未

第幾粒

有片睇下2018居屋同麗翠剩低咩單位

細單位要黎把鬼咩 哂左張綠表
張綠表本身仲值錢

但你睇下未來幾年有D咩居屋,緣置就明
地點全部都唔靚

岩

咁我寧願繼續住住公屋先

走多個就要搬啦
我就係咁

你幾號ball?

89

有長者？

有無人夠我黑仔，綠表長者，兩老過60，居屋得返東涌開放式，岩岩到左我地就到白單，痴線，完全唔明點排，綠置居又係得返開放式，5月20先揀，真on9，本身住緊3房成500呎（3人住，有1人結婚走左），又話有長者又有綠表係無敵，真on9

綠表長者得幾百個額 過左果幾百個就要排番普通家庭隊

gm排緊幾多？

屌你老味政府剩識起劏房
你老母睇下市場需求先啦
有無人要啊？

事實有

根本政府起乜狗屎垃圾都會有人買

今日賣左 35 個 睇黎就快得番百幾呎果d

其實私樓起乜狗屎垃圾都會有人買，根本就係香港嘅房屋市場(正苦+私人)已經黐撚咗線

仲有少少,希望買到

而家排到第幾籌？我好似廿幾薵，唔知有冇機會揀，想問下會唔會有通知架

應該揀樓前7日會收到信

哦，唔該

你排緊gm幾多？
我排緊萬2

岩岩問左 22號9點揀樓
想要大開放式

6785，5月20

我121xx 即係幾千人一日

而家仲有咩貨？有無2房？定得返開放式？

交通來講
無長沙灣咁好
環境就好好多

得返開放式 最大280呎

on9，我屋企3房，總共3個人住，一人一間房，有分客廳，飯廳，梗廚，仲要有浴缸既廁所，住一世都抵，出面賣緊過千萬以上

有冇則圖睇下

唔係呀 如果280呎我向西 垃圾房隔離都想要
冇哂既賣個垃圾房俾我都好

你咩情況先？公屋好細？單人？同家人？無長者？超級富戶？定係排緊未有公屋果隻？居屋計法唔同公屋架，公屋200，居屋要300先差唔多，居屋賣埋牆比你，小心中伏呀。除左排緊未上樓或者公屋150呎，其他都不考慮啦

我係好遠呀 我果時揀左新界 而家勁後悔想去返市區

我肯定比你遠啦，肯定唔會大換細，要諗現實問題，比你住奧海城，但放張飯枱都有問題，真係仲衰過做狗。當你同家人住，幾個點住開放式，迫埋一齊好好玩咩，貪得意，見其他傻仔都咁迫，迫埋一份，迫上癮咁，當結婚生仔都唔知點搞，大d點都易搞

長沙灣除左交通之外唔好預有任何好野

我都係2個人住 諗住結婚 都要自己地方

我綠單

仲有名校

等待好痛苦 你要5月尾 可能得返180呎
我都驚我得返180呎

之前2018居屋，叫我16號去揀樓，點知第3日話無哂叫我唔洗去，希望今次唔會啦

我都係 4月30叫我揀 前一晚sd sms來話得7個位
你排緊gs幾多？

大轉細就唔好啦 一定後悔
我都係尾水簡到1B單位 1樓

長沙灣邊到有名校
除左英華

好似話聖瑪加利都ok

個人垃圾，讀哈佛都係弱智仔啦（用後門入），相反，個人係醒既，讀天水圍公屋邨一樣出到狀元啦，我認為個人因素>>>>>>>>>環境因素，唔係話零影響，但影響好低囉

同你情況一樣 又係3個人住大單位 (大西北)
抽居屋就真係要大換細 只係貪市區方便左

5月16揀樓次序
9:00 GM3975 ~4126;
10:30 GM4127~4279;
12:00 GM4280~4381

已揀樓 有冇未來街坊係到？

師兄你攪珠個冧巴排第幾？

竟然第七粒 仲淨600個到

我第33粒唔知得唔得呢

gs31xx,hl第15個波

汶水啲
希望你有

你都好過我 我第37粒 排緊1萬2

岩岩收到信叫我去揀樓？係咪去觀塘睇仲有乜單位？

呢度

Thanks

點解2座咁少人揀？

你地都係綠長?
買樓之後住大定細左???

近蔬菜統營處（嘈）西斜

蔬菜統營處幅地遲d係咪都起樓？

係 聽講起公屋

岩岩先收到揀樓信.... 得返d細到仆街既單位

80xx

一樣岩岩先收到信
封信真係唔收好過

其實對家庭黎講,個堆單位真係一D都唔吸引

而家3個人住緊三百呎公屋 地點都幾好 黎緊有得揀樓 但得返啲三百呎都冇 真係唔知制唔制得過

講真 起碼都叫自己樓 供到既咪上囉

一家人月入4萬蚊點都得啦

佢呢隻則好多都間到兩間房，睇你想唔想

認真,3個人公屋地點唔錯,又大搬細,
真係買唔過

買唔過，留返d錢備用或作其他用途，買左住屋環境無改善，但用左好多錢

得番啲300呎都唔夠既單位，3人都住唔到啦

夾硬間到有4條邊就叫房，連郁都無得郁真係無意思
有公屋係手唔支持比幾球大搬細

岩岩收到信，
兩老住開4xx尺公屋，
本想換間新居等老媽子住好少少，
不孝子自己搬左
但而家都係揀唔落手

住開4百幾公屋即係實用成5百幾 要大d 真係要轉居屋
今期綠置居最大都係4百5
之後再推果d 好似更加細

啱啱收到信，請問係咪得返一房細單位？

仲有d奇則開放式單位
你gm幾多???

琴日收到信，想問下係咪全部都係麗翠苑？
因為又唔見有樓名，明明抽個陣尾數又排好後
都唔知點解會有信

點解普遍人唔揀9,10,
9,10 同 8 係積同方向都差唔多

近垃圾房？

好似話有D公用牆身面積會計埋落去
所以買落無咁抵

今期綠置居有冇人要左？

抽到咩波？

如果你成日煮煮野食個廚房應該要大執
個廚房星盤其實唔夠位煮野
洗衣機個入水位,近門口,但個位又勁細
買唔到太大既洗衣機,如果放另一邊個雪櫃又放唔到

無人答

沒有最細，只有更細。香港沒有最迫，只有更迫。未來會唔會向一百呎間2房出發

上官網睇,睇你封信寫係咩計劃

因為排你前面d人唔要，咪輪到你囉，你唔要咪輪下個囉

係咪上去就要即刻比首期訂金無考慮時間？

最低果度1,2,3,4座,每日更新,你睇下剩低既單位(有顏色既格仔),啱唔啱,啱就帶齊要既文件係當日早D上去

輪到你果段時間成班一齊入去聽簡介會,之後接揀樓no.順序入去揀,單位先選先得,自己PLAN定要既單位先後次序,入去揀完單位(冇人同你爭既話),睇下洗唔洗CHECK多次資格,係附近食野等電話,收到電話就去銀行買本票,之後返去交票俾錢簽約,你預要搞成日

封信早幾日收,大把時間俾你考慮

辦事處有售出單位,不斷更新,你自己一路等一路睇,有問題咪厚D面皮,問下D職員囉

Thanks 巴打，就咁睇淨番最大都係290呎到

上次東涌咁遠都係得返D細單位,何況今次長沙灣,又近地鐵

再遲下應該連170呎都冇了,應該仲未到單身條隊

我同老母兩個人住緊近400呎，如果搬去住300呎係咪好不智

4座

非常不智，如果你遲下結婚，條女搬埋黎住都夠
如果300尺，真係好撚迫

近400都話間到兩房
300得一房
你定你阿媽訓廳？

咁唔要好過要

住緊果度16平方，3條友住
281都仲係唔夠住？呀媽想間兩房，打算拆牆

我都煩緊裝修
裝修佬既套餐即係邊個

預左生仔，無2房都唔會揀
依家一件都未生，仲有時間等下

得返細單位
你屋企有幾多人?一定係大屋搬細屋
所以唔撚揀等下期居屋算

係，依家兩個人住近400呎
我都奇怪我尾數06排41都有得揀樓

啱啱收到信。。。唔知仲有冇290呎樓。。

同座

裝修-X新型居屋裝修套餐

3庭

承你貴言

聽日揀樓，心水係1座4座，高層大單位
唔知仲冇

佢個設計都ok,不過好似無位放電腦枱

就係唔想要佢d設計

好似得返細單位
你睇下上面個list

邊可能有大單位,未揀既上去download個pd睇下

我要放個4呎大櫃放玩具同塞晒雪櫃上揭式洗衣機去廚房

佢可能指280尺個堆

有無時間上樓睇？

新樓黎架,已經起完,但好似9,10月先落成,點會俾你上樓睇

巴打幾點揀?
冇晒大單位啦

280係計埋外牆
實際上大約得230
利申：聽人講

之前見過有團c9有人帶上去 帶晒頭盔咁唔知咩黎

都唔係。。行過d有深水埗高登黃金，戲院荔枝角d2,長沙灣又有遲d南昌都有，唱k宇宙有間。。。運動場又有深水埗運動場，籃球足球場又有。。其實都ok

長天算唔算？

其實都遠,行去黃金去D2都要30分鐘

以長沙灣為中心丫麻

點解2座咁多單位剩
btw可以識定啲鄰居先

仲有市區近地鐵,42折新樓,邊度搵...

唔撚係掛
有無人識睇個則計個面積出黎

樓豬

【綠置居揀樓】「麗翠苑」即將開售 分析三大揀樓盲點！

其實D櫃同裝修公司齊訂定分開買好D??
同裝修公司買又驚比佢斬到一頸血
自己買都係買大陸,又驚買完唔岩位浪費錢

實尺都無咁驚

有冇人今日揀咗樓？仲有冇得淨

睇你洗唔洗上牆囉

有剩既

個post我開

可能喺垃圾房隔離

睇晒咁多 , 2座真係最差 , 怪唔之得去得咁慢

2尺點解差，對住菜市場?

4座向垃圾房,低層要小心

西斜樓惡住掛

西斜,對菜市場,大馬路
西邊有個大地盤 會好嘈
特別係9號同10號 , 對住個LIFT 口同垃圾房..

本身住港島 3百幾尺 公屋 等下期算

下期好似有柴灣？

居屋ar

好似無咩好揀

師奶可能係則師黎(architect)
見過中女則師著高踭入地盤pk

人在外國，岩岩收到揀樓書，冇晒靚單位係咪應該放棄好

鄰居
巴打幾多樓

睇睇先 唔該晒

280 住唔住到3個人？

你幾時揀?

要住實住到 睇你怕唔怕迫

有冇人今日揀？今日選樓次序同銷情點？

係邊度睇今日幾號至幾號揀樓???

本身住幾大先

你唔係今日揀樓都冇啦 唔洗諗

事實，本身係公屋，即是等於2-3人單位的232呎。

232呎(280呎)單位，即是呢個則。

揀左樓既你地
會唔會請驗樓師驗樓?定自己驗算
本身麗翠係公屋黎,實多甩漏
如果睇漏左,一陣裝修公司就可能加裝修費

今日收到叫我23號去個波印象中係排等50
2人家庭 住緊200呎左右新屋高層
同而家淨番個啲應該冇分別 甚至淨番啲更細
慳番唔使去
再博黎緊呢期居屋好過

我聽日9點都收皮 今日一野賣哂280呎

短訊比你話賣哂?
你gm定gs

gm 今日問左現場既人

我低層
留名等相認

咁細。。

尋日2座仲有唔少

d人有得買，大多數都狗沖，我上個月去揀東涌居屋，又係得返大少少同最細兩個size，最後都俾人買晒，剩返最細果隻單位俾單人隊揀，但好似都賣晒

2座都狗衝晒

有無單人申請既朋友收到通知？

本身收到信仲煩緊23號去唔去揀樓，依家280呎都比人揀9晒，即係唔駛諗

綠置居最新資訊：家庭配額只餘下約40多個。可供申請者選購的單位主要為17.4平方米及極少量26.7平方米。

仲去黎做乜鳩，仆街政府起咁多蚊型樓

諗住供比兩老住，見佢交通方便去睇佢地都唔駛山長水遠，依家慳返，大拿拿180萬

痴撚線,1日前仲有百幾個單位
咁撚快就去哂

232係可用面積 公屋先有
買樓唔會買到用可用面積講ge樓

好似佢而家加速一日幾千人揀樓

聽朝有冇人去揀樓？

個場地咁細,一日應該最多200-300,冇可能負荷到1000

我講得唔好 係幾千個number

香港真係冇得玩
揀緊樓 幾百人 大部分都講野有鄉音
以為280真係280呎

咁癲既 綠表換280尺都肯？

人人都好似你咁醒咩，大陸喱狗沖啦，香港人租樓啦

陰鳩公 想結婚有自己樓都咁難

仆街睇到d大陸閪 講野都未正 香港人真係抵撚死 條命賤過狗

今次搬去觀塘新地點已經算好,

有去過樂富辦事處2樓登記公屋,見到30-40%蝗,應該會想跳樓死

而家樓唔係必需品啦，時代已變，變左有自己地方就好似有個ysl，channel包包一樣，邊有人在意包包大細，有ysl，channel logo就夠，唔會理裝唔裝到野係里面，劏房170減牆身得返120一樣狗沖啦

有D人一早用單人/2人申請成功上左公屋,但其實同緊老豆老母係第2度一齊住,上次見個靚妹應該得20歲同老母一齊簽紙,但係個申請人應該係個靚妹,即係個老母自己有樓/有公屋

以前一間屋住最少住3-5人,

而家D人要求係2-3人住一間屋,所以就算細D都好多人狗沖,

仲有今次綠置居成5折,冇咩人信樓市會跌一半

期待逃犯條例引發港爆

係 唔夠人玩

去得既全部都公屋撚，個個話自己住緊280呎咁上下，咪以為一樣囉。

請關注更逼切的逃犯條例修訂

六月九號，香港係咪end game，真香港重唔企出來all in就輸到nothing！

應該好撚多人後悔上左230呎

長沙灣,行5分鐘去地鐵站,仲想點..

兩個人都覺迫，肯定有四個人塞落去

呢到個賣點得就腳嫁咋
利申住大西北

班大陸閪 我屌佢老母

到時d細蝗一夠18歲又去排公屋,

可能仲早過今期仲排緊既人上樓

香港人抵撚死

2分鐘去到港鐵站，附近又有巴士站，你隻腳都幾難就

細就真

原來單人隊仲未開始,一開始應該連170都9沖晒

就腳呢個賣點已經好足夠啦

會唔會有5個人以上

集中營三層床實得

屌,次次都比家庭搶哂D大單位
排單人個D真係食得屎
想買樓黎結婚都唔得

咁咪組織家庭搶大單位囉

我都知可以變家庭去搶
但條女屋企人既次序係樓=>結婚啊屌

換個條

iktf

我好專一架

同佢講有樓我洗揀你？

利申：毒撚9up

搞大佢，睇下仲係咪 樓>結婚

點可以咁對女神

到時貼埋大床俾你

再分埋你層樓，拎走埋你個仔

都未有樓點分

有人撻訂有幾個 280 放番出黎聽朝頭幾個有福了

都輪唔到我

你地好邪惡

剛收到短訊
綠置居最新資訊：家庭配額只餘下約20多個。可供申請者選購的單位主要為17.4平方米及極少量26.7平方米。
本身明天去，可慳返

wtf 唔係驚到咁下化

點解唔係今日去揀樓既優先補上

應該射落下期架喎

唔係囉 今朝9點揀樓既人補上

下咪唔公平
即係果班人連首期都無交就走左去on99

房署班撚屌 落哂order拿拿聲賣哂佢
人手留來搞下期居屋
完全冇人講話280實際上得230 個個以為公屋咁計法 搞到琴日好多人係現場買樓果時講280勉強都住得 照買

其實2-3人公屋可用面積230 我以為常識黎 根本成班支那人唔識公屋玩法

好似盲搶鹽咁 人買佢又買 諗住平 首期幾萬蚊 月供幾千蚊 香港政府我屌你老母 後生仔真係得撚罪左政府 琴日成班支那同老野閪

留俾白表單所身人買

有公屋既一係大陸人, 一係老野
所以綠置居多哩兩種人好合理

兩公婆住287呎單位夠唔夠?

琴日收到信揀樓，嘥鬼氣

唔生咪ok

100呎都夠啦，皇帝都係訓張床，咁大仲想點，可以去下廁所走動下，要感恩啦

買左？

係 香港年輕人慘撚過食2舊屎

連有能力結婚上樓既,都被政府迫到唔敢生,

應該真係想香港人絕種

兩老自住買左

而家重未買綠置個D,可能唔買抽番下期D居屋算

抽真係睇彩數,可能一路抽唔到

今次唔要,下次又冇優先果下PK

今日成日先賣8個

287得230-240室內面積間一房都勉強夠位咋喎

我都收到，叫老豆去睇，得返一房， side 鳩氣

好合理，得返細單位。住返公屋算數把啦

今日玩埋最後果8個gm quota 姐，之後留返250個比CS GS

原來係咁
剩番 d 單人 咁賣多2-3日應該清晒

揀樓嗰日已經得返26.7平方米
但都見到一家3口加1個bb去買樓

利申 太細冇買

屌我就係想要26.7果隻
仆街我早2日揀又冇 正仆街房署

仲有250個單位咩?

最後果 250 個留俾單人申請者
應該星期一開始單人隊

但我睇返房署網頁，剩低既單位無250個咁多，定佢一早預留左?

你係未計錯數 4個 pdf 加埋啱啱好 250

睇到有條友4個人住買左180呎
我覺得大把人點都買左先 實後悔

SOR計錯左

4個

呢d我懷疑有好撚多資產係支那

仲有幾個280尺
不過低層

我真係唔明 點解冇人要 我冇得要

可能低層容易爆屎渠掛

低過5樓好難住 會好嘈

之前輪到山卡啦舊式公屋仲要1樓,靠今次終於走到

1-4座，邊座咩室最好 ？

實用180 姐係可用面積130-140？
4個人咪要企係到訓先夠位

4個人去姐，唔代表4個人住既，可能只係for 其中一兩個人住

明明之後係跟number，點解仲要靠運氣？
我4人真係有需要住，就係因為佢地呢個錯誤既安排累到我買左170呎，我係用間公屋換，機會只得一次，唔公平就一定，冇需要質疑！

你自己理解啦

你4個人住都買170呎？

撻左訂的單位/朝早揀左但冇去俾錢的單位， 放落下一期/第二日賣我覺得都合適姐，如果由1號no.開始叫返前面果堆冇揀過樓既再揀多次，咁咪揀到天昏地暗都未揀完？

唔係我來 我2個人住 180我買到冇買 我目標280

150 可用面積都大過龍床實用面積